KC同Terry翻黎啦!

好掛住佢地

有無人都睇緊

爆爆酸檸糖

醉佳拍檔

又食kfc

terry真係好正 鈍得黎好cute

好可愛

KC又係食住佢

如果神之馬壯都翻埋黎就好

真係最佳拍擋

希望佢地多啲戲份

點解會有負評 佢地根本天生一對

有時見好就收啦
玩咗三輯都唔悶
都五年

可能我念舊，又真係唔覺悶

負評係比你呢個打手姐

on9咁都叫打手